我正式宣布：李一桐系波台新一代女神😍😍😍

韓國塑化G同日本G收皮啦

未央先係

問過我未

agger

未央老啦

你同angelababy同一個整容醫生

agger路

今次真系agger路

一筒 碰

孟子義一出場我射到成個moon都係

李一桐出黎我即刻著番條褲

一個月前仲做緊全職沒女，我已經話一桐喺5月一定瘋狂吹奏

同成個劇組玩過

好撚得意牙屌

好似俾人起返佢以前啲相啊圖啊返嚟

靚過袁禮林

唔識波唔洗衝出黎話比人聽既

有冇相

是啊，好感動冇人話我Sum jin一桐

波台

我諗起個起底post

俾條LINK你

過人世咩

護士look

由日本雞到韓國雞 依家連大陸雞都捧
波台冇救了

佢而家個樣係幾靚嘅

j你就j啦

大陸妹屌打韓國雞日本雞

Yes

中日韓都唔捧得

但香港個啲仲垃圾喎ching

我諗遲啲播馬瓜烈應該冇人睇了

安答你唔識食
大陸雞先正

又唔係過人世

穆念慈屌打一桐啦

上邊係講緊越食越垃圾
日本雞8分 韓國雞7分 大陸雞4分

呢隻驟眼睇好似全裸咁

巴打得閒番大陸同去飛田叫雞

就會發現大陸雞幾咁美好

其實佢做緊乜鳩

2隻令全劇組成兄弟

丐幫拳法 逍遙遊

七公教佢消遙拳佢練

練緊sm繩索play

拳法共有三十六招，招式路數和桃花島一派的武功頗為相似，施展時有如燕鷹一般縱躍，姿勢甚是飄逸靈動，招式有沿門托缽、見人伸手、四海遨遊、飯來伸手等。

agree

2&b連大陸g都吹奏

轟迷多細蚊囝唔識世界
北京d club靚女誇過台北club

好撚得意喎

夜清

平到=.=

真, 中港黎講
大陸妹 性格+身材已經完爆港女
港女得返廣東話ja

唔講性格
講身材 真係完爆港女
懷疑大頭奶粉有影響

根本亞洲人身材一向唔差
日本唔講la, 就算中泰越妹都好過港女

臭g

就算唔講波，淨係講高度同瘦都屌打港女啦！大陸勁少肥婆

一桐bb

咩窿都俾人插過

感覺似出道邱淑偵

屌你老屎 似係挑釁人多啲

邊個醫生

同baby個個同一個掛

傾女還傾女 唔好燒到球會ok?

ggggg

屌打麻友

ok

邊忽似angelbaby, 孟xx就似

架妹完勝

都係整容啦

支那雞

整容支那臭雞

麻友係咪雞？

係

成個牙嬸咁

角色需要

佢戴咗眼鏡啫

雞

始終覺得李一桐順眼啲

波台友連支那g都啱，失望

真
重話轟迷細路仔唔識野
烏妹屌打你班中日韓雞啦

瑛姑未出黎炸

第一次見到d又得意又靚嘅女

唔通麻友?

麻贏十幾條街喎

N賓識野

識野

靚好多

果種得意唔同日本G果種賣萌，chok出黎

老

老老實實
從來唔覺baby靚過,
但孟子義一睇就愛上

你沉左船就梗係咁講啦

三十幾先正

意大利人來？

唔係話佢唔靚，但李一桐完勝囉

呢句真

義和b眼有事？

P出黎抵毀唐嫣

希望牛奶囝可以快d面對自己內心嘅真正想法

同埋快d找數

大陸g不值一提

dost話找晒

架純麻友沒落了，連登出現過兩次中毒潮，一次係逃恥結衣，一次係桐蓉兒

穆>黃

叫麻友扮一次黄蓉會點？

早四年扮就得

都系未央正d